同朋友嗌交 我氹咗佢好多次佢仲嬲緊

呢個朋友仲要唔要得過？

繼續氹到佢唔再嬲我

定放棄佢算喇？

挽留

放棄

你個名已經答左你

女咩 氹咁多次

你做左咩先

時間經過發展唔講? 屌你學咩人開post